公司搞christmas party 交換禮物，買d 乜野俾同事抽好🤔

假鳩

🙅🙅🙅

杯

廁紙

套

買散水餅

酒店套房連condom假9

送鐘

咁大手筆

你收皮啦 繼續對住個電腦mon做假膠啦柒頭

yes sir
察人叔叔

知道就好 我準備咗最上級既狗糧比你

好牙，我會用黎餵飽你老母嫁嗱

唔可以唔乖架 打屎忽 比手手我